Antoine le magicien a quatorze souris grises, huit souris blanches et six souris noires dans son chapeau magique. Il a les yeux bandés. Combien au minimum doit-il sortir de souris du chapeau pour être sûr d'en avoir au moins une de chaque couleur ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 23
  \item 22
  \item 21
  \item 15
  \item 9
  \end{enumerate}
\end{multicols}